这一努力旨在为在月球表面采矿设立一个法律先例，使NASA有一天可以收集冰、氦或其他对月球殖民地有用的材料，最终可以收集到火星。 NASA想从任何有能力资助自己太空旅行的人那里购买月球岩石 
 在司法部门，法律判例仍然保护警官不受致命武力后果的影响，享有限定豁免。 基诺沙的抢劫是民主腐朽的一个症状 
 其他的一些，很有趣，法院在遵循司法判例方面的细微差别。 全文:肖恩·斯派塞上《卡洛斯·沃森秀》丹尼尔·马洛伊2020年8月26日| 
 以前的记录一旦被证明是错误的，就会被驳回，这是有先例的。 死亡谷达到130华氏度，这是自1931年以来地球上有记录的最热温度卡罗琳·格兰林2020年8月17日科学新闻 
 他在一封电子邮件中写道:“尽管与AB 1460类似，但CSU的新政策避免为未来由立法机构决定的课程决定设立先例。” 萨克拉门托报道:种族研究争端使CSU与立法者Sara Libby和Maya Srikrishnan | 2020年7月24日|圣地亚哥之声 
 事实上，这家日资企业开创了一个可怕的先例。 金正恩，避开你的眼睛:索尼的《采访》受到色情恶搞的待遇 
 罗伯茨在其他政治法律案件中表现出一种倾向，即发表笼统的声明，打破先例。 最高法院再次权衡企业权力|Zephyr Teachout | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 “一个可怕的先例已经树立起来了，”她在5月份告诉《观察家报》。 来见见阿迈勒·阿拉姆丁，乔治·克鲁尼的妻子Lizzie Crocker, Chris Allbritton 
 此外，被指定为单独的种族灭绝的受害者而不是大屠杀的受害者是开创了先例。 大屠杀中被遗忘的罗马受害者|Kristin Raeesi, Glenda Bailey-Mershon, Margareta Matache | 2014年9月13日|每日野兽 
 最近在共和党政坛上有过不情愿却坚强的战士的先例吗? 兰德·保罗外交政策的秘密:他的父亲|W。 James Antle III | 2014年9月12日|DAILY BEAST 
 然而，议会决定不纵容国王，因为害怕开创一个危险的先例。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 教皇回答说，与教会和解是一个不可或缺的先决条件。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 普罗西罗的案子违背了所有的规则和先例，布罗德里克也没有准备好自己的判决。 造物者|梅·辛克莱 
 这样一个危险的先例一旦被承认，就必须采取其他的权宜之计。 粗口史|朱利安·沙曼 
 这个伟大实验中的一个事件值得记录下来，因为它可能提供一个提示和一个先例。 英国穷人法政策|西德尼·韦伯